嫌髮型千篇一律 球王連加特要求《FIFA 19》換髮型

喜歡玩足球遊戲的玩家和球迷，相信都希望遊戲有更高的像真度，除了是遊戲的物理，還包括球場、球衣和球鞋，而球員的造型和動作亦是關鍵。原來除了玩家著間上述種種，就連球星本身亦對自己在遊戲中的形象十分介懷，最近英格蘭和曼聯中場球星連加特就公開向 EA Sports 要求更換髮型。

雖然《FIFA 19》要到下月底才正式推出，但已經有個別有份參予 Beta 試玩的玩家上載片段，未知連加特是否看到 Beta 版中自己的形象不滿意，日前在其 Twitter 發帖，表示他的髮型「十年如一日」不變，公開要求 EA Sports 在新遊戲更改他的髮型。類似的要求去年出現在德國球星赫迪拉，《FIFA 18》中使用了他的中間分界舊髮型，赫迪拉最後成功爭取，他承諾不會將頭髮染金，不會給 EA Sports 帶來麻煩。

雖然《FIFA 19》要到下月底才正式推出，但已經有個別有份參予 Beta 試玩的玩家上載片段，未知連加特是否看到 Beta 版中自己的形象不滿意，日前在其 Twitter 發帖，表示他的髮型「十年如一日」不變，公開要求 EA Sports 在新遊戲更改他的髮型。類似的要求去年出現在德國球星赫迪拉，《FIFA 18》中使用了他的中間分界舊髮型，赫迪拉最後成功爭取，他承諾不會將頭髮染金，不會給 EA Sports 帶來麻煩。

由於 EA Sports 每年都會為主要球星重新 3D 掃描面容，現時流出的 Beta 版遊戲可能未及更新，而連加特既然開到口，相信《FIFA 19》亦不會托手踭。其實 EA Sports 對他亦寵愛有加，以誇張的入球慶祝馳名的連加特，其慶祝舞步亦有收錄在遊戲內。

屌佢老母
咁大間公司
年年賺咁多
都咁多假人樣 舊樣

印象阿古路好似兩三年都係同一個頭

呢方面pes冇得輸

唔明掃一掃描有幾難

屌 EA連皇巴拜都整唔齊
個腦真係裝屎
完全唔明成年流流長
班友做緊咩？？？？

數錢

個個星期都要睇哂D波揀黑卡出
睇波都睇哂D時間啦